西貢死左人呀！

....

謀殺

？？

Details?

咩事？

岩岩Facebook?

Source呢？

???

Fake 拉

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

【認人啊】突發 西貢有位叔叔被黑警達撻落地, 後腦落地流出大量鮮血！

阿叔比黑警追捕 推跌頭部著地 流左好多血dklm

死左？

真係certified?

條警畜好撚驚 真係唔多樂觀。

無曬反應

希望冇事

請勿跟車太貼
開真槍果日都以為佢死左
好彩大命
不過呢個啊叔好難講

Fact check係咪死咗先？

打到成地都係腦漿

片

另一個角度

唔好亂傳
Fa話上車有知覺 頭骨裂左

幾撚時有話死左拉

佢哋點會驚

情況不樂觀

傷腦有知覺都未必一定無事，咁啱俾幾隻狗掟後腦...

拎人個口罩 禁住D血 on撚尻

拉

唔記得蒙臉 所以有d驚 有d only

慌張大叫急救員！？d 狗唔係好撚憎鳩d黑護咩？

未死呀屌你老母

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

心中祈求是藍屍。

屌

有腦唔使做黑警依啲低賤工作啦
口罩防水架dklm

黑警打死人

又殺人

殺人滅口

香港人
當醫護攞條命救緊港嗰時
佢地特登制造傷患增加負擔

當初拉、打、阻人救人

希望大家遇到狗識做，記者唔該問題針對小小

死左有乜撚野咁撚出奇呀 腦漿呀

成班連登on9仔

真係唔明到今日都仲會去醫狗既醫護係咩心態
做醫院診所既見到係狗黎睇醫生即刻咪撚醫啦

未死喎B仔

個黑警拎個口罩禁佢傷口止血

醫德最重要

所以好多野真係自己攞黎
過左咁多個月班狗連FA都唔放過擺明同你宣戰
咁都仲要同佢講道德真係抵比班狗睇你唔起
打鳩你又點吹咩我有事你咪又係走黎救我咁我梗係打多兩錢重啦

你指既醫德係錢呀？

有豬嘴 手足嚟？

警察做嘢！退後上行人路！

推

唔知呢，佢地話醫者仁心，唔會因為一個人嘅身份去決定醫唔醫。即使個個人打咗幾多人，強姦咗幾多人，殺咗幾多人。

林鄭和黑警,擺到明要殺哂土生土長港人

佢地會用盡所有方法

用病毒,用黑警

黑警就會用公帑鬼戶口幫佢地facebook 出貼製造假輿論支持

從今天起,和黑警徹底宣戰

上車醒左
亂鳩咁打人

佢係咪拎個口罩止血

佢個口罩有無毒 死開啦 又要打人又要扮救

真係死左先出啦 又係到9 up

咩事

邊個去醫狗就係黑護
不服來辨

好嬲呀好嬲呀

未FC

喂有無人fact check?死同受傷兩樣野黎

Fake news

狗：我有FA證架

唔好標題黨pls

送入醫院醒返

西營盤開槍黑警表示：未驚過

你問下私家醫院果班，難搞果d未入到去已經叫你番公立醫院睇啦，同埋唔會因為一個人嘅身份去決定醫唔醫係因為佢地係睇一個人比唔比得錢而決定醫唔醫，有錢賺盡咁先至對得住天地良心呀

所以班黑警咪夠膽繼續打FA 反正班左膠都會幫手阻止私了+救狗

佢攞口罩吸血
有菌入血點撚算

講過幾多次,個d都係黑警

又死人

嘅話，今晚十點鐘窗口見。

呢個啱

仆街警狗打人救人

醫護英雄救人救港

仆街警狗打人殺人

醫護英雄救人救港

推
好多血

好心幫狗搓心搓撚死佢啦

死黑警

屌你老母

殺人兇手！

自己呃自己，雖然可能大部分係黑警

啲文宣搞咩退步咗咁多

李文亮都死咗，希望大家悼念佢先。

晨早就殺人
班狗一定以為自己好撚威
黑警死全家

出來抗爭無分黃藍

好嬲啊！好嬲啊。

然係在西貢家中按下嬲嬲icon。

push

黑警殺人，死全家

燒到埋身先至出嚟抗爭嗰啲根本就唔係手足

根本殺人唔眨眼

所有人retweet 唔好睇完就算! 樓主pin

打到人爆缸，之後驚打死人就搵佢哋口中嘅「黑護」幫手

林鄭 黑警 冚家剷

Push

雖然我唔反對係呢時候政治立場先
但事實醫護工作係要咁 唔係咩叫專業

片又冇圖又冇
有冇人救樓主老母?

個標題做乜鳩
譁眾取寵
乜source都無
垃圾

屌你老母可唔可以fc咗先去話人死

接近同一個情況
呀叔真係死左既話
唔知黑警洗唔洗俾人告老謀呢
呢位手足由老謀變誤殺
坐左半年有多啦

黑警殺人

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

屌你啦標題黨

死人呀 煲大去

唔洗
黑警殺人 強姦咩都得

DKLM，驚打死人呀！？有事就FA，無事就暴徙！
By the way，希望差d被謀殺位巴打大步擸過，快d好返！

死條春咩
不過都要報仇架喇

不要把門檻定咁高
抗爭就是要拉攏最多人

下捉返入差館先死啦

乜撚野呀

正想講
無常識真係好撚恐怖
媽 腦袋真系裝屎

可唔可以唔好用道德綁架嘅標題

呢班狗唔中肺炎死全家真係天冇眼！

Blocked

暈左定死左啊

死左

Fact checked 呀叔無大礙

樓主講佢老母啫

樓主死左全家？

岩！
唔該大家幫幫手
記者 醫護 要記住警狗只係當你地低等

咁現階段未死 個標題落得好衰下

1）《謀殺》/《意圖謀殺》+身邊果d全部《串謀或唆使謀殺》
2）第212章 《侵害人身罪條例》17.意圖造成身體嚴重傷害而傷人
3）第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》3.酷刑

黑警隨便揀一條

Btw 點解意圖謀殺？
相信大家都聽過好多警察話要打死人啦，咁d警察又唔帶委任證，so有理由懷疑所有警察都係咁啦，而今日實行日光日白之下再次行動殺人。

721 831

意圖謀殺

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

[置頂] 西貢警打暈市民時序+所有人retweet 唔好睇完就算!

1. 警棍毆打冇反抗力既市民

2. 被黑警毆打市民倒地前繼續比警棍追打

3. 市民被毆打失去知覺倒地, 黑警貓哭老鼠

個頭咁落地法唔死一身潺

死咗人最多都係呢度吠兩句，吠完繼續生活

好嬲啊 開個post先
不過有狗開post屈d行動係伏 child登仔都會繼續禁讚

Pin

up

5百幾個RETWEET

未死人講死人